====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et ce n ' est que depuis quatre ans que l ' agglomération , flanquée des zones rurales , faiblement peuplées , de Seine-et-Oise et de Seine-et-Marne , commence à devenir une réalité politique et administrative avec le District de la région de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

